[相認Post]啱啱一齊由澳門搭車返腥港嗰個囡囡

每次你一望住我 小毒毒我個心就卜卜跳
好想去撩你傾偈但又唔敢
希望仲有機會遇得返你

P.S 拖住喼 著Yeezy 女神樣

其實我想報警，驚左成程車

我仲要搵返囡囡GA 請你叫G 唔好拉我

囡囡你在哪

瞓前一推